中西區孤兒仔同我入晒嚟

次次遍地開花都平行時空唔係辦法, 有冇巴打諗諗計

定係其實得我係孤兒仔, 個個都入晒大group

同路人
發夢落西寶城同山公園巡左一圈
靜到
香港重光後 可唔可以跟分數交稅 懲罰freerider地區

本身已經少後生，仲要個個唔知去邊，一係就去cwb

同感

去左銅記 sogo出面對面都有2堆防暴

我宜家返西區睇下點

我諗今日Cwb等於中西，灣仔，南三個區既人加埋

西環而家好撚多蝗蟲，尤其海濱公園一帶，蝗多過駝地

西寶城2點吹過雞，之後成堆豬蘢車，西寶城關埋門
好似你平衡時空多d

集人氣。利申 我呢度都太平中

真係唔知去邊好

最近都太古

石塘咀最撚多

可能蝗蟲U

不如去貼下文宣

好撚多大陸妹, 分唔到係遊客定NDS

屌唔撚係啊 西區都就黎寸草不生

西營盤多大陸佬, 似係中聯辦+中環返工+遊客
石塘咀多大陸妹大陸仔, 似係NDS+遊客
堅尼地城好似少啲
近年多咗鬼佬溝淡大陸狗

d韓裝打扮，攞住個暖水壺，99%都係大陸閪

未夠兩點西寶城已經趕人走
落左次選中山公園 外傭就成堆 一個手足都無
海味街間優品360完全無事 照做生意 交通完全無塞
請問西區人做過咩 戰績係西寶城收皮？

有冇手足傾下20號點樣走?
一封西隧紅隧就收得皮?
天星嘅話防暴應該會等你埋岸?

我諗中西區戰績最勁都只係爆左山道starbucks同東海堂
都預左